Ik weet zeker dat je moeder er geen bezwaar tegen zal hebben; want ik heb gehad zoveel geluk dat ik mijn eigen kinderen uit handen krijg vind mij een zeer fit persoon om de leiding over u te hebben; en als ik dat niet doe laat een van jullie in ieder geval goed trouwen voordat ik het met je gedaan heb zal niet mijn fout zijn.
